{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145816?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 브로아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約した宿泊料金は2人基準に設定されており、パーティールームのような特殊客室は直接入室した人数を確認する必要があります。 追加入室人数がいる場合、追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル時には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を過度に発生させないように注意しなければならず、騒音が過度な場合は退室措置が可能です。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。 入室時には駐車場があり、Wi-Fiが使用でき、全客室でネットフリックスを視聴することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する際、人数の確認はどのように行われますか？",
            "answer": "特殊客室に入室する際は、直接入室した人数を確認します。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加入室人数がいる場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を過度に発生させないように注意しなければなりません。騒音が過度な場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損や盗難に遭った場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室時には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "入室時にはWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 588
    }
}